是結束得不夠浪漫吧

你才這麼不捨得她

一係你就一直陪喺佢身邊，慢慢由冇等到有，一係你就而家抽身走人，去揾第二個

夜晚唔好聽mla啦

原諒一下自己吧
你對自己一向這麼差

有陣時會半夜特登開嚟聽
好享受嗰種無力感
間唔中俾自己sad下 喊完就冇事

便由他去吧